不知不覺 愈黎愈多外國人慢慢開始變黃？

本來呢幾個月其實都唔係好影響外國人
但係而家支那送大禮搞到人地一鑊粥
黃營開始急速壯大
Hongkonger stand with the world

但係
1。外國人分唔到香港人同中國人
2。香港人去到外國依舊好失禮人

文宣準備好
大量外國新人加入
迎新活動要搞得好好睇睇
有幾多就Connect 幾多

全力打好國際戰線

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動